見到好大隻老鼠係茶壺入面 是否報食環

55

555

報啦 仲唔報？

報警先
傻人發現

唔報死全家

好笑

好撚好笑.gif

01:30
依法炮製啦